
                      Buena trama, ágil, creíble. Empieza de una manera extraña, como sí fuera cómica, que me hizo dudar. Pero después esos guiños graciosos desaparecen y queda una pelo romántica con acción y buena fotografía que te llena el corazón y te entretiene hasta el final. Los protagonistas genial aunq no me creo del todo los besos de la parejita.
        
            